Пример кода:) (behave + selenium + selene)

скелет:123

классы страниц и методы работы в pages.py

степы и проверки в steps.py для каждой сраницы

настройки__ в environment.py

тест кейсы в *.feature(gherkin style)
